export default {
	datas: {
		"type": [{
			"title": "常见问题",
			"lists": [{
				"question": "1.个人资料安全吗?",
				"answer": "1.M5II娱乐为保障每一位用户的权益，绝对禁止将个人资料泄露给非本人，同时也会要求会员个人姓名与银行卡持有人是要相符的,并请会员要保全好您的账号密码及注册资料避免透露给他人得知,M5ll娱乐也不会将客户的资料透露给第三方,除非我们的保密条款有其他的规定,提醒会员,尽量不要在公共计算机上登入本站网页,以保障账户安全。",
				"show": false
			}, {
				"question": "2.当我使用我的密码登陆时出现错误？",
				"answer": "1.请检查您是否正确输入了密码，密码至少为6位阿拉伯数字和英文字母，同时密码是区分大小写的。如果您任然不能解决问题，请直接与24小时在线客服联系。",
				"show": false
			}, {
				"question": "3.忘记密码了怎么办？",
				"answer": "1.联系在线客服，提供客服要求的相对应的信息，资料核实正确后即刻为您修改密码。2.建议您初始拿到账号请到平台进行登录密码，提款密码，密保问题的设定。3.请妥善保管好您的个人信息，如果资金密码，登录密码和密保遗忘将无法再修改和找回密码。4.可以通过首页，忘记密码选项自行找回密码。",
				"show": false
			}, {
				"question": "4.比赛结束后我的投注需要多久时间才会结算输赢？",
				"answer": "1.我们将尽快进行所有投注的输赢结算，不过有一些赛事需要官方确认赛果才能进行结算，这将有可能延迟进行结算的过程。在确认赛事的最终结果后即会进行派彩，请耐心等待，不便之处敬请见谅。",
				"show": false
			}, {
				"question": "5.我无法看到这个网站上的部分图片，怎么办？",
				"answer": "1.旧版本的Adobe Flash Player 在显示部分flash图片时存在问题。我们建议您安装使用Adobe Flash 9.0或更高的版本，或者联系24小时在线客服。",
				"show": false
			}, {
				"question": "6.可否同时注册拥有多个账号？",
				"answer": "1.客户不可以同时拥有多个账号，如果发现客户同时拥有多个户口，公司有权取消其户口以及投注，本公司保留权利取消或关闭您的账户，本公司有权限制客户只保留其中一个户口。",
				"show": false
			}, {
				"question": "7.我的投注清单和登录框不能正常显示，怎么解决？",
				"answer": "1.一些客户可能会遇到'投注清单'和'登录框'移到了荧幕外而看不到的情况。这通常是由于您的个人电脑荧幕解析度设置的太低造成的（低于1024*768）。为了更好的使用本网站，请确保您的电脑荧幕解析度设置成1024*768或者更高。",
				"show": false
			}, {
				"question": "8.如何更改我的登陆/提现密码？",
				"answer": "1.登陆会员账户，依次点击 会员中心--账户信息--登陆/提现密码，便可以进行更改。",
				"show": false
			}, {
				"question": "9.网站打不开？",
				"answer": "1.可能当前路线正在维护或者该路线已经失效。请进入网站测速地址或者在线客服索要最新的路线",
				"show": false
			}]
		}, {
			"title": "资金问题",
			"lists": [{
				"question": "1.提款金额限制",
				"answer": "1.M5ll娱乐最低提款金额为RMB 100元，单笔最高200000元。",
				"show": false
			}, {
				"question": "2.提款到账时间需要多久？",
				"answer": "2.我们严格要求每笔提款到帐时间须控制在30分钟之内，除非我们已经特别提醒您，您的提款交易是需要额外验证的。",
				"show": false
			}, {
				"question": "3.充值金额限制'",
				"answer": "3.M5ll娱乐最低充值金额为RMB 100元，最高充值金额无上限。",
				"show": false
			}, {
				"question": "4.充值未到账如何处理",
				"answer": "4.由于跨行汇款的到账时间是取决银方面办理速度，一般都是有1-8小时的到账时间，请您耐心等待。如果已成功汇款，可能是由于第三方支付公司还没有收到您的款项，请麻烦发送小票的扫描件或是清晰照片（如果是网银汇款请发送汇款回单的截图）给我们，我们会马上为您提交到第三方支付公司进行查询。",
				"show": false
			}, {
				"question": "5.转账附言是什么？为什么一定要填？",
				"answer": "5.填写充值金额并获取充值卡号的时候，我们会提供验证信息给您。在您通过银行转账时，除了准确金额和转账账户以外，请一定要在备注/附言/捎句话等处填上验证信息，否则无法自动到账。若填错或不填的话，您必须联系客服。",
				"show": false
			}, {
				"question": "6.充值至旧的银行卡账户怎么办？",
				"answer": "6.每次充值前请获取最新的银行卡账户，存至旧的银行卡账户恕不负责。",
				"show": false
			}]
		}, {
			"title": "彩票问题",
			"lists": [{
				"question": "1.游戏撤单问题？",
				"answer": "1、如果要撤单，必须在停止投注之前进行撤单，如果投注时间已截止，那么将无法再进行撤单操作。2、如果投注时间未截止，请点击游戏记录或者游戏大厅最下方近期订单记录，点击“撤单”按钮即可。3、如果是撤消追号单，需要点击“撤销追号”按钮即可。4、在彩票页面投注后，屏幕右下方订单后面有个撤单按钮，点击撤单选择确定即可。",
				"show": false
			}, {
				"question": "2.奖金限额",
				"answer": "高频彩种每期最高奖金限额600000.00元，超出按600000.00元计算，超出的奖金无效并清0；低频彩种每期最高奖金限额150000.00元，超出按150000.00元计算，超出的奖金无效并清0；用户可根据自身情况可向平台申请VIP通道，增加每期奖金限额；任何彩种每期单挑奖金限额30000.00元，超出按30000.00元计算，超出的奖金无效并清0。当期同种玩法相同注单则累加计算，若有疑问请联系在线客服。",
				"show": false
			}, {
				"question": "3.第3方开奖机构不开奖，投注单如何处理？",
				"answer": "1.所有游戏，如遇第3方开奖机构不开奖，平台会对超过180分钟后未获得开奖号码的期数进行撤单返款。撤单后无论第三方以任何形式补开，平台均维持撤单处理。",
				"show": false
			}]
		}]
	}
};
